葵芳食沙律位連絲

真心想講你好靚
但男友似韓仔，同你唔襯囉
利申，小小毒撚心聲

聽日見！